林鄭強調並非撤回條例草案，有關堵塞漏洞的工作會繼續進行。

大家睇重點

（星島日報報道）政府原定在今年七月前完成《逃犯條例》修訂草案審議，惹來反對派連番發動遊行示威阻撓，甚至釀成暴力衝突。據悉，專責香港事務的中央港澳協調小組組長韓正近日南下深圳，並曾與特首林鄭月娥商討事件。而林鄭在衡量各種因素後，決定暫緩修例，重新諮詢。林鄭昨晚深夜召開全體司局長會議，商討有關決定，並會在今早會晤全體建制派議員交代決定及作出解釋，然後即會向公眾作出宣布。消息人士表示，今次決定是希望有關《逃犯條例》的修訂能夠回歸理性，讓政府有時間聽取民意，但強調並非撤回條例草案，有關堵塞漏洞的工作會繼續進行。

屌你老母即是暫緩一星期又得，一個月又得，
或者用另一個名既條例去堵塞漏洞

好撚賤

特登講d可有可無既野，然後想坤人聽日唔好出黎

然後聽日搞事就話都已經暫緩，你地仲搞事

依條八婆簡直仆街到頂點

死八婆 屌你老味
香港人話要永久撤回呀

仲有鬼係諮詢

轉頭又叫啲周融做簽名假民意話主流撐修例

睇穿晒佢套路 奸撚過689 陰濕閪

敵退我進
不撤不散

暫你老母

一早睇穿你啦
撤！

政府既暫緩
往往當係現屆不提
但會下屆提或者今屆再包裝

所以咪撚信

又用政改呢一套。製做假民意去推

撤回

暫你老母

緩你老母

OK收到
星期日見

不撤不散

推